\vbox{
    \ifmini
        \section*{Verliebt in du \index{Verliebt in du}\nopagebreak

        \setchords{C G a F G}\\
        \setchords{F E | F | E G}
        \chorus{\wdh{C G a}}

        \begin{enumerate}
            \item Ich denk | Ich bin verliebt
            \item Nicht wegen | Ich bin \\
                  Komm spiel
            \item Ich denk an dich | Ich bin
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S54 Verliebt in du\index{Verliebt in du}\index{Jaja es stimmt}  }\nopagebreak

        \hspace{.8em} \wdh{\chord{C}Jaja es stimmt, \chord{G}ich geb es zu, ich bin v\chord{a}erliebt} in Du.

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}


            \item Ich d\chord{C}enk an dich wo Du auch bist,\\
                  ich st\chord{G}ell mir vor wie das wohl ist\newline
                  wenn d\chord{a}u mich küsst wie sich das fühlt,\newline
                  wenn d\chord{F}urchgewühlt dein wildes Haar\newline
                  auf n\chord{G}ackten Schultern fließst, du süßes Biest\newline
                  \\
                  Ich bin verl\chord{C}iebt,\chord{G} verl\chord{a}iebt in Du!\newline
                  \chord{C}Jaja, es stimmt, \chord{G}ich geb es zu, ich bin v\chord{a}erliebt in du.
            \item Nicht w\akk{C}egen deines kurzen Rocks\\
                  und d\akk{G}einen langen Beinen,\newline
                  ja B\akk{a}ock hab ich schon deswegen –\\
                  ne, aber e\akk{F}her deine Lust zu Leben\newline
                  dein A\akk{G}rt zu sein und außerdem dein rüder Blick.\newline
                  \\
                  Ich bin verliebt...\\
                  \\
                  Komm sp\chord{F}iel mit deinem Bogen, deinen stolzen Ton so zart und sc\chord{E}hön.\newline
                  so \chord{F}süß, vertraut und steck ihn mir ins Ohr, in Herz und Bauch\newline
                  und was da n\chord{E}och so ist, dass mir schw\chord{G}indlig wird, es stimmt.\newline
                  \\
                  Ich bin verliebt...

            \item Ich d\akk{C}enk an dich wo Du auch bist,\\
                  ich st\akk{G}ell mir vor wie das wohl ist\newline
                  wenn d\akk{a}u mich küsst wie sich das fühlt,\newline
                  wenn d\akk{F}urchgewühlt dein wildes Haar\newline
                  auf n\akk{G}ackten Schultern fließst, du süßes Biest\newline
                  \\
                  Ich bin verliebt...

                  \ath{Worte \& Weise: Lüül}\newpage


        \end{enumerate}
    \fi
}